（尋人）邊位巴絲跌左信用卡？

Tg:Urioz

今晚唔覆既話我就去警署報失了

誰偷偷留下負皮呀你老母

打上去card center同職員講好似好啲喎

痴線嫁咩仲keep 住 搵自己黎搞...一陣比人屈你盜用
係醒目就已經打左上card centre 取消啦

好 依家打 岩岩先番到屋企

行得正企得正怕乜
我反而驚張卡係路中間落入歧途

到時真係留返同個官講

On9

見係女仔名？又想媾女？

計一計都三張幾 做得我阿媽都想溝你

Btw 唔熟信用卡既野
岩岩報失左
唔知事主攞番張卡去銀行可唔可以開通番
聽日晏就我攞去銀行

你又知cardholder 三張幾？

睇番member since
唔知年份同申請個時關唔關事

如果係計番申請個時個年份都推到cardholder三張幾

樓主on99, 憑張卡可以知道人地3x歲

因為呢張卡已經無再出

假設18歲申請呢張卡，宜家都27